---
title: " eu fazendo as malas (nos meus sonhos)"
date: 2015-05-05 17:46:57
---

https://youtu.be/7bd5YUEOwlE depois de três semanas num só lugar, a gente quase esquece como arruma a mala. enfim. a umidade desse lugar já está começando a querer que a gente vá embora de qualquer jeito. amanhã no fim do dia estou em São Paulo mais uma vez. temporariamente (mais uma vez).
